有無網上行1000m光纖 plan？sales入

我見有得免6個月 月費幾錢？

識個朋友可以幫手
tg pccwxnow

網上行優惠可以介紹下,有D PLAN免安裝費